【TVB】我有化學合成物,但我又係「天然產品」,我叫做AQ科技水

【自發任務】
💎AQ科技水💎

《鏗鏘集》已經踢爆咗，所謂「天然、無化學成分」嘅科技水其實含有化學物「氯己定」，濃度只係同市面消毒藥水相若，仲要殺唔到武漢肺炎病毒！藥劑師仲話，亂噴氯己定可以傷到眼角膜、中耳聽覺神經、導致皮膚過敏，甚至係死亡！

AQ水係純天然？公司高層前言不對後語
第一次訪問：我好清楚自己隻產品有咩成份，但咩係氯己定？
第二次訪問：氯己定係武漢肺炎之後新加入去（即係唔係天然啦）
第三次訪問：氯己定不嬲都有，係防腐劑黎。水夠有重金屬啦，水係咪天然呀？

今次真係信你一成，雙目失明呀！

btw 今朝有好多網民向專頁查詢既時候被Page Admin bam咗，我地消費者都未發嬲佢竟然惱羞成怒，希望海關同消委會可以盡快徹查事件

#AQ科技水
#維穩金主
#噤聲專頁
#你有權賣廣告我地有能力抵制你

Source: 《鏗鏘集：防疫產品的迷思》

如果你想知道更多AQ水嘅謬誤，亦可以瀏覽FB《文科生．歷險手記》專頁

替代產品：Hyginova

想消毒除臭？梗係要用黃色品牌Hyginova啦！佢唔單止黃呀，仲係無毒、唔刺激皮膚同眼睛，適合有ＢＢ、小朋友同寵物嘅你！

Pishhhhh

推一推

又返

標題有聲

今日早放

推撚爆你

置頂任務(最後更新16 Jun 2110)

1. 腦魔icon代表最近幾日有出過新Post
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，派嬲效果越低
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【維穩金主】賣廣告不特止,仲要成個Page都係share TVB -
澳洲膚潤康藥業(15 Jun)
此專頁陷入暴走狀態，狂Post看中國新聞

【維穩金主】今年新年已經睇小網民抵制既決心 - 舒適達 (14 Jun)

【維穩金主】澳至尊定中至尊？(13 Jun)

【維穩金主】忠誠維穩金主 - 保信信貸 (12 Jun)

【維穩金主】咁大膽搞去中國化? 改名做「寶新金融」既中国金洋 (11 Jun)

【維穩金主】反反覆覆賣廣告 花王潔霸要投訴 (10 Jun)

【維穩金主】及時雨伙拍賣行欺騙準買家 令社會對拍賣制度失信心 (9 Jun)

【維穩金主】雪印驚現奶粉蟲!? 牛乳未註冊就開售? (7 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】公益金到底益香港定TVB 啊！(6 Jun)

【維穩金主】曼秀雷敦 - 代言人係藍絲陳敏之 (5 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】日本命力定中國命力？(4 Jun)
出帖頻率：

【維穩金主】枱面扮親民 幕後刪留言 - 雙飛人
出帖頻率：

【維穩金主】白花油？不如叫共花油啦！
出帖頻率：

【維穩金主】贊助黑警劇飛虎 - 胃仙-U
出帖頻率：

【維穩金主】OK便利店 - 炒罷工職員，Big Big Shop合作夥伴
出帖頻率：

【維穩金主】嘉頓 - 食海底撈好定生命麵包好？兩樣我都唔要！
出帖頻率：

【維穩金主】花菇曾有1級致癌物 = 位元堂
出帖頻率：

嘩好多人呀

點解會有聲，我亂作嫁喎

苦沖巴係最高level嘅推手

幾時有IQ EQ 水

推

佢係咪del comment??

唔好咁講我推次數少過你哋
嚟緊盡推翻

係呀，仲要封鎖人

唔用化學成份既殺菌方式佢又講唔出
你同我講係聖水算啦

舊時成日見你推得好耐啦

巴打標題好搞笑

點要用不推文呀師兄

卡通配音聲

我係標題黨

果排得閒啲 日日準時推post

中國翻版就會變IQ EQ水

國家衛健委話氯己定殺唔到武肺病毒，AQ科技又話得，信邊個好

推啦

Rthk即刻踢爆

多謝鏗鏘集做埋政府角色你地邊個未like RTHK即刻同我like埋佢

垃圾呃錢

Pushhh

相信党

del左好多cm

721
831
101

Push

今日食住AQ水熱潮，快速上熱門

熱門第三版喇 大家推完正皮完記住做任

超快

一定要知風向，食熱潮

最緊要都要做任
之前睇過有巴打分析 就算上晒熱門都唔等於多咗人做任

【每日任務@16 Jun】
💎SDTL💎

亮眼噴霧🤣？
睇得TVB多壞眼就真☠

#SDTL

大家記得做埋團隊每日任務呀!

香港BBC

做任啊

換個角度睇，都會多咗人知道隻產品係藍

好嘢唔使喺度開台

係 所以都會繼續推 等多啲人知

熱開第五今日早啲收工

真..不停被共打壓

今日打頭條新聞，聽日鏗鏘集就可以威脅國家安全

Pushhhh

黃藍是政見, 有毒害埋個B

可以話一定會...

刪得超快，幾乎睇唔到手足留言

Yayyyyyyyyyyyyy

已經連續三日喺度啦

除咗有化學合成物, AQ仲呃人話有5500間機構用緊自己產品, 但RTHK抽查果陣, 發現好多根本無用過

今晚早啲抖

嗰個Facebook page 講得啱，最賤係嗰個幫佢賣廣告嘅藝人Marcus Kwok, 身為醫生居然公然宣傳偽科學，周圍害人

未開台

其實係咪可以響Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」?

AQ 係福建幫產品，間公司藍到發黑，黑到發光
大家小心，產品一定唔係好嘢嚟，
全部好似傳銷手法做生意，大家都知乜事啦

支持樓主

其實要舉報埋個page, 遲咗講

undefined
【每日任務】
:gem:SDTL:gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.請願 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

亮眼噴霧🤣？
睇得TVB多壞眼就真☠

#SDTL

雙任務

行動post推

好似不斷del comment

佢應該刪咗成個下晝，到宜家

是日電台

[共業REDSTOP] Android版最新功能 - Check你部機嘅App

Bioem 呢？好似係鬧反分出嚟？

唔係應該話cctvb縱容虛假商品落廣告咩

呢個唔清楚喎

蛇鼠一窩

每個人留言五次 佢都仆街啦

晏晝見阿媽睇鏗鏘集
笑死
個女人死兜

Sor慣咗不推文

要話比佢啲客人聽

算你識做

係時候要不定期公開表揚呢D仆街公司。自己產品差，喺度恐嚇批評佢嘅人，刪除負面聲音。

有呀，二月尾果陣表揚過一次

［TVB日任29/2］AQ科技水 偽科學食人血饅頭？

遲啲去勸喻其他商戶
可以用aq水個case嚟證明cctvb乜嘢狗屎垃圾神棍騙子都落得廣告
搞到觀眾冇晒信心

腦魔真係好得意

其實係咪可以響Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」?

同場加映AQ fans

我覺得應該將睇TVB變成一件羞恥既事，有人睇TVB就笑鳩佢，同時又要教佢睇吓ViuTV、netflix、HBO

大大力推

佢應該係hide comment
我自己仲見到個comment
但係轉第二個account就睇唔到

但都bam咗啦, 無得重賽

路過一推

繼續comment

pish

條大陸婆, 廣東話都未正,

如果第二日個mission target又係佢，唔知個垃圾admin係咪會好開心呢

個post可以長推既

都有成 101,438 people like this

好嬲
你個野廢既！

屌爆無線

我都好想知呢個 親戚當哂聖水咁噴

身邊有無好朋友或者屋企人like咗, 叫佢抽身

鏗鏘集好似話連菌都殺唔到?

編輯放緊小息, 有廿分鐘無刪留言

其實所有天然嘅物質都係化學物品

正解

鏗鏘集個result冇理解錯嘅話好似係户外測試唔得, 但實驗室測試殺到菌
但Bioem同AQ本身係同一間公司, 所以想知有乜分別, 但搵唔到人係講bioem, 都係屌AQ多

響實驗室殺到菌無用嫁喎, 啲人都係出街用

push

感謝巴打整合

多謝RTHK啦

做唔到任務呀

點解呀

推到佢破產

Pish
抵制偽科學

掠咗好多錢啦應該

比佢哋ban左

都可以舉報佢地page嫁, 睇吓置頂回覆

呢個愛莫能助，之前俾佢block咗

垃圾AQ，BIOEM偽科學

睇置頂, 可以舉報佢嫁

我都係咁講 但個親戚又話搭車噴下空氣好啲 傷口噴完埋口埋得快啲同冇咁易有疤
唔識駁 所以真係想知係咪真係有用

咁有殺菌成份, 點都好啲既, 但一定唔係佢講既純天然囉

噴完吸晒啲chlorohexidine入肺咁開心

由第一次係街接佢支死人野
無論個名 設計定宣傳
都成陣支那味

一間野要幾西先會不停出post

你好似知啲野喎

呢排揾工間唔中會見到

pushhh

可能係業務擴張

PUSH

紀錄吓likel數先
101,433

你怎麼不推文了

慣咗唔小心

101,434 人說這讚
102,642 人在追蹤

罰你推多兩吓

千祈咪用

推，成撚日見到佢

你知唔知report完會影響到FB幫佢派廣告既Reach Rate嫁！

所以唔可以咁衰嫁

去海關舉報會唔會好啲

我只能夠講，有個department，返工2個月已經係老屎忽，平均同事唔超過3星期...

個人覺得係火酒換個包裝賣貴幾十倍

消毒藥水咋

好多傻閪師奶買

Bioem 應該只係水一支，連氯咩定都冇
所以室內外都殺唔到菌

TVB 賣假野

個女人點會女高層咁簡單 佢先係話事人
個男人先係無話事權 日日返到去都係無無聊聊咁

怎麼不推文了

p

done

無錯啦喵

D媽媽買左對住仔女猛噴

有分析

推

垃圾都可以賣咁貴

舉報咗未呀

比佢block 左 無得留言

YES SIR

舉報啦
「購買體驗不佳」>「與廣告不符」

well done

最憎人呃人 最憎藍店

舉報左

好孩子

咁要多啲捧我場啦

搵K Kwong check吓

已追蹤

小粉絲+1

今晚好多手足，你話呢

我驚大家慣咗手勢齋派嬲唔舉報

垃圾產品

恰著左

留完言，就block撚左我好L快手

唔比人派嬲同留言

嘩屌邪教文嚟嘅

唔緊要啦，block咗都可以舉報

大家話有化學合成防腐劑既算唔算天然產品?

有無理科人話我聽，用「有化學合成防腐劑既天然產品」黎形容有無錯

三個AQ水post長據熱門

BOOKMARK定
等解封再入去洗

101,434-->101,421 人說這讚
102,642-->102,631 人在追蹤

唔會解封嫁嘛

唔會成世都唔比人留言掛

好地地點會解鎖你，你會唔會忽然開Wtsapp、FB個封鎖名單解鎖人?

得on9先會信佢D野，本來仲以為係水喉水

記得舉報專頁呀

講咗咁耐
終於有人屌爆呢啲咁嘅撚屎水

「如果個個是聰明消費者，那些無良奸商就會無法生存了。」

科技野比佢講到神神化化都算勁

我未留言

佢地好似封左留言區

訓先啦
呢幾日好夜訓

封鎖了

Facebook舉報佢「購買體驗不佳」>「與廣告不符」

又話純天然，但產品又有氯己定，跟住又話氯己定只係殘留物，但偏偏就係因為呢啲殘留物先殺到菌
即係你隻野本身殺唔到菌，係因為咁好彩有殘留物先變成殺菌劑？
咁你啲職員話預防到武漢肺炎又點解釋呢？病毒同細菌分得到未？國家衛健委話你隻殘留物殺唔到毒喎，你岩定佢岩？

替代產品：Hyginova

我無事喎

早抖啦

舉報啦，佢地唔驚嬲嬲了

Pish

科技水

天然個屁

睇佢派啲試用裝上面冇寫任何成分，但效果就吹到天花龍鳳，就知咩事話可以抗老添
包治百病 鼻敏感 婦科病 一樽搞掂

可以醫病好似係要行drugs/medical 啲regulation㗎bor（利申唔識）

可唔可以去消委會同海關投訴佢好撚仆街

佢係咁del同report 我comment

老母洗左幾千銀買.....係咪全部dum得?

最憎人呃人

Push.

傻9先買

正扑街

鑽石能量水

已做，謝樓主

有無舉報埋先

推

黃色經濟圈 香港人

唔通之前做過任?

2月尾做過一次任嫁

我覺得呢個post可以搏多一次熱門

其實咩叫天然？

係咪地球上搵到既野都係天然？
咁核武都係天然

無害就係天然？
咁好多果實都唔係天然

無添加就係天然？
咁天然就唔一定無害

唔明點解成支化學水都可以叫天然

屌𨳊呢個 AQ水，佢地捐左好多呢枝野比伊利沙伯醫院，之後實話醫管局都用，佢老味借我地過橋

我覺得呢個post可以搏多一次熱門
call馬?

咁應該個時就封左ME

天然唔一定好，化學合成都唔一定係衰，唔通天然毒菇又係好野咩

如果係用天然產物去合成, 仲算唔算係天然?

呢個世界有咩野一開始唔係天然產物

你用膠水夾硬將舊野貼埋佢做成一件產品咪唔係天然
但利用天然產物既化學作用去造另一樣野出黎, 講天然亦唔過份

早晨

早晨搭完車未

跟住風向，食住熱潮

我都即刻推左比我媽睇

打開圖片模式，將精選圖片send曬比媽媽

朝早易上熱門啲

小檸

推你

小英

原來你個名冇 檸

101,434-->101,386 人說這讚
102,642 -->102,597 人在追蹤

零檬茶，無檸檬的

兔仔

up

呼籲全城unfol啦！
利申：我無啲咁無腦既朋友

條老細好on9

攞

啲客仲on9...

檸檬茶俾人用左

大家聽下歌先

你返工可以聽歌?

其實可以 不過而家冇
D人都係聽住耳機做野

你就好

又比你見到

天然既化學合成物
咪天然囉

鏗鏘集做得好

我係post monitor多謝捧場

可以叫
陽光﹏檸檬茶
陽光·檸檬茶
陽光︴檸檬茶

陽光木寧檬茶

但你做得唔好，知唔知點解

AQ都得
沙律都得啦

立即做馬上做而家做

天然=/=對人體無害
呃人錢垃圾

係咪post得太多相同留言

你係錯在用咗不推文呀，原來仲要未做任

山雞飯陳小春飯?

熱開31，唔夠唔夠

直接舉報就夠
呢啲罷明就係呢無知婦孺既唔會驚嬲

舉報就岩

不符合商品說明條例
同埋海關講先

2000幾蚊買桶水

即刻諗起鑽石能量水

彈出彈入

我買廿支滴露再稀釋嚟噴好過啦

肥媽

不嬲都知佢呃鳩人，呢個女高層為左想下面啲人瘋狂賣佢啲野，連自己老母都咒佢死，要佢飲aq黎續命，痴L線

無科學常識既人推銷科學產品

垃圾水

支那垃圾要狙擊

見到樓主標題就諗起佢

I have compound, I am natural, 吖, AQ水

好尷尬

舉報咗未先

以後喺 TVB 戰線鬧d 公司加多句漢奸就啱，等佢唔知黃定藍人鬧佢哋

呢個幾有創意

幫推

講一句就比佢block咗

舉報舉報!!

1.舉報埋佢
2.你做咩不推文呀

即做！

好有創意

00年代online game名

大家做左TWITTER任未

宜家做

Report 左

記得有時間就做

呢排都聚精會神打TVB戰線，會做返嫁啦

「冇重金屬咪天然囉」 笑撚左琴日個訪問

pushhhh

唔睇鏗鏘集都唔知有呢隻乜水，應該多謝港台幫佢哋宣傳啦

AQ水響TVB賣好多廣告嫁

黑店係咁del 留言

嗯
記得休息下

舉報佢，block咗都可以舉報

你咁甜既

我都俾佢del咗, 直接留言send 佢d客

派埋嬲比佢

等左超耐外賣
出哂汁

熱死

我買熊貓外賣

用熊貓貴好多

慳咗時間成本

hyginova好用到仆街!!!

講多啲

雖然對呢種奸商無乜期望，不過Report完page，都循例派下嬲，洗下佢版，支持樓主

支持RTHK

買左細枝跟身, 得閒噴手,電話,銀包,鎖匙
大包留o係屋企做refill
屋企就噴ps4,電搖控制o個d
我就噴埋d運動裝備可以除臭

雖然佢話自己無毒(有少少清毒藥水味), 但噴既時間我都會保持空通暫時唔抖氣

只要RTHK一日未淪陷，都會繼續支持

AQ水比人踢爆含氯己定仲有10萬Like喎，黃足幾年既Hyginova得2萬Like

《香港人抵比人呃嫁，AQ水比人踢爆完仲有10萬個Like》
我又打算開新ｐｏｓｔ

做任 推

間PK 一定洗Post ，所以嬲埋cover 同icon

其實佢所謂「買一送一」都好好笑，即係逼人一買就買兩枝有害廢物，fat fat啦

簡單經濟學問題：
一件產品，原價$10，半價（$5件）同買一送一（$10兩件）有乜分別？

最大分別買前者可以只買一件，$5有交易，後者起碼要畀$10。原則上買一送一只係促銷手法，本質無問題，但落在奸商手上，就變成雙倍搵笨，大家睇路

好快就俾佢blk左
留言都冇得like

Me too
不過呢個case比較特殊，因為有鏗鏘集
可以幫手推廣鏗鏘集，等多啲人知呢間奸商搵笨

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

大家投訴左未

嬲埋啲客, 佢地一定好奇發生咩事

最重要係舉報

俾佢blk嬲都嬲唔到
又會del留言，啲客都未必知咩事

btw已舉報

報海關啦

多謝幫手

推介多啲人睇鏗鏘集，踢爆無良奸商：

香港人抵比人呃嫁，AQ水比人踢爆完仲有10萬個Like

新個AQ水post回覆唔到既, 不斷話線路繁忙

但唔係所有化學物質都係天然，有人工合成架嘛

好多蠢閪

相信國家
唔買AQ

同鑽石能量水一樣
飲左 身體好左 讀書又好左

其實問題係 個老細 都唔知入邊係咩來
吹到識飛 叫你噴入口

成份不明 都夠膽 亂噴
仲要 不要問 只要信 睇結果
信都on9

Fb counter cap畫面報數好啲

報咩數?

Fb like and follow

跌得果一百幾十人我都廢事cap了

冇買過

都可以舉報嫁

咁當然啦 佢宜家黨鐵仲賣緊廣告 咩全城免費拎

哇 依家明目張膽到上tvb賣廣告
文科生鞭咗好耐 仲有咁多傻西買

屌單人匹馬狙擊到AQ水閂左留言功能同hide comment

傻豬，佢block咗你

佢不停刪緊留言
大家繼續努力

建議可以派嬲比顧客引起佢地關注, 再舉報佢地

毒品

呢篇聲明寫得好差
就咁睇文字，都唔係標題用括號啦
而且上句話氯己定係保存劑，即係防腐劑啦，下句又話佢佔既%好低，所以唔係有效成份
係咪on9啊，冇效你加落去個product到把鬼？
加完又中和翻？就當根本冇加過？

最大既問題根本兜唔到之前sell aq天然到可以噴眼耳口鼻
Aq呃人呃晒啲媽咪 仲用啊？
個pr係咪有心想玩死aq
睇到眼都凸

條片訪問個師奶客蠢到咁仲學人生仔

無知婦孺

哭 新手tvb任務師

氯己定本身有副作用
佢寫無副作用佢係 0.06%都當係零?

有新手都係好事黎

推推推

facebook廢嫁? 咁多人投訴都唔封艇

FB垃圾到飛起，大把藍屍戶口，成班貼垃圾圖、假新聞、講仇恨言論都唔delete。